買iPhone 7定iPhone 8好？

依加仲用緊iphone 6，想換新手機
但唔追最新款啦，Xs太貴唔捨得買
見iphone 7同8 規格差唔多，但又驚遲d再出新ios
蘋果會整到iphone 7好慢
正評：iphone 7
負評：iphone 8

XR

但連登仔個個都吊XR

咪聽連登仔鳩up

一定揀iphone 8
A11 cpu快好撚多

點解官網睇xr個解像度仲低過iphone7 plus，但實物睇完全唔覺

實物睇我直頭唔太分到xr同xs max個mon分別

打唔打機？
我唔打機
之前ip6 > ip8
覺得完全冇分別
影相係可能靚左啲啲
不過都係apple 機一貫水準
你問我係咪好大分別有咩分別，我都答唔出

所以我覺得唔打機ip7
打機xr
ip8真係有啲尷尬

xr

唔好聽連登仔亂講

或者自己出去試下先

成日都覺得d iphone陳列品既解像度高過買返黎果部好多

打呀
但唔慣用咁大mon打

可能因為唔係手機專家
出去試覺得7 8 同 xr 都唔大分別
定係因為陳列品
所以佢部部都整到好勁咁

咁你問佢有冇iphone6 既陳列品

都就快2019 仲iphone 7 佩服

暫時都唔介意既

本身係諗住買8
但search左見規格差唔多
所以猶疑左

咁其實xr有咩好？

應該連賣都無賣

唔須要理連登kid, 自己去Apple 試下機

窮撚就咪撚用apple 啦

緊係xr啦 a12勁咁多

以前6千幾有一部
依加要成皮野
同埋唔通用apple就代表有錢咩

我應該信依個post既連登仔
定出面post既連登仔？
俾你地搞到心思思想買xr

連登仔=on9
信連登仔=仲on9

xr有face id 又無上下邊框

自己行出去睇下先啦

買xr好過

屌佢賣得貴啫，Xr真係唔錯

連登仔屌更加證明要買

信連登仔應該買小米華為喎，咁你係咪要買？

睇黎要改個post名做
買8 定 xr 好？

我真係有諗過買小米做後備機
但用開ios 唔識用Android

粗用iPhone 7

唔好買XR
比人笑到面都黃

自己玩下部機先啦

一定唔會係iPhone 7先 如果你想要Touch ID就iPhone 8 要Face ID就XR A11都用到幾年唔lag 當然最好就有新買新啦 買XR一定唔會蝕

7

聽講就换 ceo個女人做,依家做緊 消售主管,
要做好成續出來 加價轉型,
走高階路線. xs 做唔同客路,

SE

Xr有a12

唔打機=iPhone 7
打機+想用幾年=iPhone 8

如果對電量有要求就iPhone XR

真心講句， iPhone 8
如果XR個價同iPhone 8差$2000
你又唔追手機嘅話
其實iPhone 8都OK
一切都係睇自己預算

我都驚俾人笑
用8好似反而仲無野

Touch id好似仲方便過face id

XR 128 GB

點會差2000呀

建議 換電, + 升 IOS 12.1
新機一樣

但坦白講 賣成萬蚊部普通打工仔都買得起
唔一定係有錢階層
但唔抵買就係唔抵買
正如有錢佬都唔會用幾百蚊買包鹽一樣

係呀 其實差$400喳
我128同256都夠用

邊敢再升ios呀
之前ios 9升11 搞到無晒d wtsapp 對話紀錄
但其實我依加部iPhone 6仲run得好順無問題
除左食電快之外

唔好咁啦根本冇人會笑你買xr
咪聽d人亂講
如果身邊真係會有人笑你用xr咁佢都幾低b
你出xr俾人笑o既最多咪你出左部柒o既色姐
btw even藍同黃都唔係差到出唔落

利申： 啱啱7plus 轉xr 覆你

你IP6 換機一係換IP8一係換XR 換IP7頂多兩年你未又係要換

我用緊 6仔, 換咗電 + 由 9.3.3 升到 12.1
順咗好多, 依家好多 APP 都裝到.
電就同 9.3.3 差唔多. 不過我換咗電 耐用咗.
12.1 真正解放, 有心去做, 唔會好似 11.2 整慢部機.
我有另一部AN 機用來打機.
所以 6 仔好少玩大型GAME , 完全夠用.
再戰2年, 等新 IOS 唔再支援 6 仔, 就換機.

重有你 升級之前要backup .
whatsapp 記錄 都係番到. 放心.
你可以上 utube 睇 6仔 行 IOS12 效果先升.

買7 提升唔多. 唔好晒錢. 8又OUT 個價唔平.
如果一係要用IOS 而唔上XS,
咁就買 XR 帶個靚套, 遮住條邊.

所以依加就諗緊8定xr

之前6仔轉8仔 日常生活使用根本無問題

Ip 7 舊電唔掂

我照用部6黎打機 都好順無問題
巴打部6仔用左幾年？
我4年啦
但唔想再用2年(我估應該捱到)
所以話唔係打手 但iphone真心抵用
其他型號手機2年就死晒火

咁巴打點睇xr?

我早你幾日由IP6換左XR

xr係幾吸引 但我平時又唔打機 日常生活就咁使用8仔都夠用 而且xr我嫌佢重左同厚左d

有backup呀
但我諗住買新iphone先recover返
因為我驚舊手機洗左機但recover唔到既話
會搞到其他apps既record都無埋
不過ios 9既備份係咪可以recover落ios 12
驚差太遠 唔俾我recover

太多人話條邊柒
搞到我依加都覺得條邊好撚柒
本身第一眼睇都覺得無乜野

6P考慮緊換XR

我覺得黃好正

如果要打機

買iPhone 7 用多一年就要換機
買iPhone 8 用多2年就要換機
買iPhone XR 用多3年先要換機

巴打講中我心聲
除左重同厚
6.1吋咁大驚用唔慣
用左咁多年4.7吋
之前都成日問d女仔fd
點解你隻手咁細但會用plus咁大部機

無知一問，我部6仔係街換過mon，係咪冇得去apple換電？
我部機係ios10 唔知點解更新唔到12，用iTunes 搞會彈9006 error

咩色

如果check到係出面換過唔洗諗可以apple換

我用ip 6s ,我都要換機
而家部機既電燒得好快，同埋差電位壞左
諗緊換ip 8,定Xr 好

product red

一定要裸跑啦

比你估中左 買左apple care+ 黎裸跑

係唔係插左線入去時差到，時差唔到
係既話試下用牙籤清下個差電位

d女人咁細隻手係要用咁大部機既 8仔細機夠曬

繼續用6

見仁見智啦 我5s開始用Touch ID用到今年換xs 開頭真係有啲唔慣 但用耐咗都ok 講方便我覺得apple pay Touch ID略勝一籌 unlock嚟講Face ID基本上一向上掃就開到 好快 各有各好

我部6都係咁
用左4年積左好多塵
初初唔知個叉電位都會積塵
以為係壞左
後尾拎條sim卡插去清塵
初時驚整壞叉電位細細力咁r
但之後心諗都壞左囉 仲驚乜
所以狠心d大力d咁r
點知r出黎d塵仲多過你阿爺d耳屎
爽到
清完塵就叉得返電

我之前買8Plus 有快閃優惠4300
某啲鋪頭iPhone trade iPhone 舊型號有折扣

Iphone 8 同 xr 差不多價錢 點解唔買 xr

唔好聽啲傻系鳩up 唔打機先會講得出7同8無分別
8粒春勁好多 雖然頭一兩年用落都係咁快唔會慢
但係遲啲ios繼續up上去就睇到好大分別
長用一定係買8

係

岩岩整完，順左

唔買

唔打機既就收收皮先啦 唔打機水人買ip7 屌你去買3310啦
咪撚聽啲唔打機既人講

Ip8暫時最抵屌 睇你鍾意ip8個外型定xr外型多啲
個人唔鍾意禿頭同無左home button 所以揀8
8粒春都好勁 打機都at least用到3年以上 我諗你2-3年都會差唔多換機
7就好難講 用耐左ios up上去就會慢 應該最多用到年半至兩年 諗都唔洗諗 幾舊水唔好慳
Xr就睇你鍾唔鍾個樣 其實機身幾大又厚啲 不過老實講一定會帶套 帶左同xs/x分別唔大
個人認為有錢就直接買xs 唔鍾意xr外型就8

利申男朋友岩岩買左8 家姐買左Xs

基本上買apple機最後都唔會中伏 cs又好 只係貴唔貴既問題 所以睇價錢做人

無錯 話唔追款個d先係最需要買最新型號既人

粒U 打機可以戰3年 唔打機可以戰6年

男朋友
你地平時互射幾多次

真係唔知喎, 有機會唔得都唔出奇.
2018年內換電 $228 , 過咗今年 $668, 收番正價. 快去換, 直去問APPLE 班人. 重有唔知會叫你升到最新 12.1 IOS.
見HKEPC 果期興自己換電池,
我自己換電池 + 升上ISO 12.1 滿意.
粒電池容量多咗 400定500 mAh .
9.3.3 升上 12.1 完全兩個世界. UI 流暢.
Safari 上網快咗, 已經好多網上唔到白畫面. 都去HOLD 住,
依家上到.

Xr啦

理得班連登仔講乜咩 部機你用又唔係人地用

又唔睇下YouTube 大把外國YouTuber 做左xr review

根本外界就無乜負評

一開始連登仔反xr我就知呢部一定係好野

利申 6+ 轉xr

咪淨係聽連登仔講
自己走去試下部機啦

btw XR>I8>I7

Iphone SE

電話一定有新買新
Apple一陣唔update你部機

冇錢寧願你買an機都唔好買幾年前蘋果手提

i你老8
i你老7

8有紅黑色

乜都係假
你日日要拎著佢行均天下
7/8/xr都好
三部都攞上手feel吓先啦

乜都得，唔好xr，四不像

8

買得7點解唔買8
自己google a10 vs a11 iphone 7 vs iphone 8
睇下個分別啦

why be a king when you could be a god?

唔追效能就7 輕手好多 不過難搵新

係上wtsapp定lihkg快d既分別

買咗xr，唔太打機，睇片多，電都幾襟用，朝早9點開始用，依家仲有49%。
去試下用先，岩用咪得，洗鳩理人咩～～～

我iPhone 6 升左，再戰一年
等下年5G 電話

6SP壞咗 本身想換Xs
但喺個人問題望耐個2k oled mon隻眼會累同唔舒服
最後買咗藍色XR 螢幕無想像中差 機身幾靚
如果標題我一定買8 因為2部都拎嚟睇過 8玻璃靚性能又好過7
當然手頭緊就買7 夠用

好似可以，但要簽張野有事佢唔負責

咁如果8P同XR，又應該點揀？

緊係XR 啦

接受到M字額就買XR, XS啦
接受唔到...你部6就頂到下年搏新機無禿頭啦
依家6換7/8咁尷尬

Apple Store仲賣緊點樣難搵？

I7

想請問XR嘅單鏡頭會唔會比起8P雙鏡頭輸蝕好多

notch
moon
3D touch
Face ID vs Touch ID
camera (XR靚d 但plus有雙鏡)

CPU就算啦 到而家都未有app fully use A11

Iphone7

着重相機 XR單鏡頭都影到景深，所以其實同plus雙鏡應該差唔多 ？定喺雙鏡頭靚好多

XR個單鏡 rear camera default淨係影到人 (仲要有距離限制) 死物佢唔會影 用其他APP就可能得啦

不過XR有smart HDR
如果真係著重影相
會靚唔少
景深個限制應該用app解決到

8P同XR 貴價水貨機
用黎上連登 FB IG WTSAPP
真係指住你條科技盲個頭黎笑

就咁睇其實差唔多

咁我諗我應該會揀XR 係啲色柒啲 但買個套套住就得

二手X

同你一樣 9.3.3 JB
唔敢升又唔想放棄 JB
d tweaks 好有用
好似話快左但好食電
唔想換機因為鍾意 touch id 又唔想要咁大
但好多 apps 已經唔 support 9.3.3

屋企人換 XR
所以有舊備用新飛毛腳 2400mah 大電多出黎
換左電 + 升 ios12
對我黎講 ip6 已經好夠做多兩年

可惜而家唔賣X
如果唔係X可能會係更好選擇

素碼通有喎
銀聯重有優惠

same 困惑here
但8得金 7有玫瑰色

二手iPhone6

打機就冇乜可能買iPhone 7始終A11真係勁好多
至於XR 同8 就真係睇你個人prefer邊個 design 喇
同埋A12一定會勁過A11
打機一定會考慮XR先
唔打就8啦

打唔到機
用住6S黎打機 黎恥笑你個科技盲

我有話打唔到機？
咁事實A11打機好好多喎
7 plus 8 X 我都有 我真係用過我先咁同樓主講姐
科技盲

咁你fade out 7仔做乜
以為睇spec最top先到機既正宗科技盲

有好啲性能嘅8點解仲要揀7？
同埋樓主都幾睇重打機點解唔推介部好啲性能嘅機比樓主？
你都識講Fade out 啦 即係我冇話7打唔到機啦

小妹平時一日淨係潮吹都射佢十獲八獲

傻仔
6s玩Pubg可以 60fps先講野啦

嘩...噴咁多 射晒落地晒左d 噴d比我好無

呢個真 次次去玩陳列機 唔知點解個mon係清好多 d色好鮮明 用返自己電話就冇左呢種感覺

無大分別情況下
有無必要加budget買另一部 都係可以做同樣功能既機

60fps又點 咁先叫打到機
舊款機已經過30fps係順暢
睇黎你唔止科技盲 直情係智障

白痴仔 除左睇片24fps夠用之外
打機起碼要60fps以上啦 畫面撕裂聽過未 垂直同步聽過未？ 知唔知點解睇片24fps就夠用？
你先係科技盲

打機起碼要60fps以上 < 講得呢句已經知你係弱智
PS4果D 連40fps都無 就算用pro勁極都上唔到60
咁唔通唔係打緊機咩
對打機知識一無所知都夠膽死出黎7 收檔啦

原來係無腦打機毒能
BIOS都唔識整
唔怪得講埋d無腦廢話

［求救］msi更新bios之後 無反應

8 重過7 , 睇下自己敏唔敏感，一般男人冇咩感覺

厚d 同 樣7

死窮撚用iPhone 6s打機 屋企部電腦又無60fps PS4更加無60fps

見識過60fps以上既世界未

淨係iPhone 玩pubg 開60fps同30fps比 已經感覺到畫面流暢好多

電腦用緊144Hz打pubg仲爽

明顯見到30fps 轉視野個陣 背景會窒窒下 打fps無60fps真係食得屎

sony PS4機能廢 我唔撚玩PS4的

所以 肯收皮未？

BIOS更新 磚左 一早已換

唔似你咁垃圾 未見識過60fps以上既世界係到9up

iPhone8, 8plus
利申 買左8後悔 想買7plus

發現黑洞 你岩岩先知睇過60fps以上既世界 井底蛙
笑到 對住個細雞mon打機 然後話60fps打j
研究下最基本pc知識bios先啦 無腦科技盲兼蠢撚

想問下依家買機點樣check 係咪二手？

有得揀緊係買8
除非你好似我咁死追7隻黑同玫瑰金

淨喺講速度，8 plus同XR係咪都差唔多，8升keep update 會唔會好lag

i7表示升左12之後啲電好似倒水咁，換左電好少少但係都一定要帶尿袋出街

打機知識
ps4機能廢上唔到60fps
唔代表得40fps打機係好撚理想囉
你啲邏輯都幾有趣

I7😨intel i7😅

諗緊買iPhone 8 iPhone 8 plus 定iPhone X好
巴打們可唔可以比啲意見
用緊iPhone se
大致暢順 間中有少少lag
電量麻麻
不過機背花唒想換
唔打機

7+

講真10升12
部7無試過唔順倒水lag

因為工作用公司ipad ios11伏到喊
所以自己直接bypass11

你UP乜9野好撚理想牙
一直講緊係打唔打到機牙懵撚

無論30 40 定60 FPS都係正常運作 打到機

仲有 一定要60FPS好撚理想先叫打機 其他低過就唔係
打機幾時由你做定義

躝返老母西啦字盲撚

你咁講10fps都打到機tim
on9仔係度為拗而拗
打機有60fps先稱得上流暢我相信大部人都會同意
你鍾意追求30 40fps既體驗我唔阻你
但唔好係度打稻草人講埋d廢話
同埋打機追求高fps就唔洗我定義既
唔係d廠唔洗出埋d144甚至256hz mon

其實你自己對打到機既定義咁低真係冇必要同人討論咁多
我諗144hz gsync hdr 等既技術對你都係毫無意義
就等如你d高見對其他人一樣

吾吾吾吾吾吾覺

上下粗巴開始out了 我自己都睇厭 入咗XR

Xs64GB啦
前日出完返唔到轉頭

7+想轉XR. 但對face Id有d保留

之前用se貪細定點

弱智仔唔好以己度人 從來無講過10 fps叫打到機

30fps係合格位 呢個係公認
主流打機仲係用PS4/PRO 都係用緊30 40 fps
憑你一條友想癲覆對打機既定義
用60fps或更新更順既spec唔代表之前30 40fps打唔到機

主流打機用PS4/PRO 都係用緊30 40 fps
憑你一條友想癲覆對打機既定義

你又盲又蠢 摺埋啦7頭
你係咪果D只識對住SPEC/跑分數字打J既毒撚黎

d144甚至256hz mon < 提返你 你等多幾年先講呢句廢話 呢一刻唔岩用sorry

吓 你唔撚係以為144hz 好撚未來 好high class 下話
而家主流電競144fps 已經係基本
csgo overwatch r6 呢d game 要144fps 一d都唔難
個mon 本身都係千零蚊就有

勸你都係用幾年惡補下d"打機知識"
你連FPS game 點解要高fps都理解唔到其實真係冇咩好討論
講埋d咩pubg 30fps已經足夠好流暢
真係人唔笑狗都吠

唔好攬住部console 就出黎吠
柒撚完就潛啦傻系
唔洗係度宣揚你30fps打機standard喇
你份人低要求唔係個個同你一樣
井底之蛙